所以在這節課中，我們要做的是談談他的經歷，從他在海軍學院學習一直到成為海軍上將。 這些工作沒有發佈在ZipRecruiter(第473頁)|Stephen J. Dubner | 2021年8月26日|魔鬼經濟學 
 我和另一個人，梅爾·威廉姆斯，他在退休前成為了海軍中將，我們都是同學我們同時在進行管道訓練。 這些工作沒有發佈在ZipRecruiter(第473頁)|Stephen J. Dubner | 2021年8月26日|魔鬼經濟學 
 長期以來，美國的高級將領一直反對此舉，稱此舉破壞了長期以來的原則和指揮官的權威。 五角大樓對軍方處理性侵案件進行重大改革 2021年7月2日|時間 
 幾乎所有你能想到的著名將軍、海軍上將或指揮官都是如此。 華盛頓特區法拉格特廣場陸軍和海軍俱樂部一切井然有序。約翰·凱利，2020年11月18日 
 哥倫比亞廣播公司(CBS)報道的執行製片人大衛·博曼(David Bohrman)說，“如果這個國家即將開戰，你需要一位海軍上將或將軍幫你弄清楚情況。” 2020年11月1日，《財富》雜誌報道，網絡已準備好應對選舉錯誤信息 
 然後我說，‘好吧，大副，當海軍上將上船時，大副必須把他接進來。 “李·馬文的自由·威利斯微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸 
 海軍上將告訴每個人:“我剛剛和總統通過話，他打算親自感謝你們每一個人。” 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 他的措辭讓東道主——這位海軍上將——該國最高軍事官員——臉紅了。 《當我在阿富汗遇見羅賓·威廉姆斯》馬修·卡明斯基2014年8月20日| 
 他活了下來，成為一名海軍上將，被稱為航母航空之父。 海軍橄欖球運動員Will McKamey本週死於腦損傷。 這是誰的責任? Michael Daly | 2014年3月27日 
 因此，俄國需要海軍指揮官，瓊斯被授予海軍少將軍銜，被派去與土耳其人作戰。 俄羅斯的美國克里米亞英雄|本雅各布斯| 2014年3月14日|每日野獸 
 美國人要求投降的兵工廠，海軍上將和倖存的船員被摧毀的艦隊。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這是一個至關重要的問題，受昨晚上將告訴我的話影響很大。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 炳上將後來在英國被槍決，罪名是在這件事上怯懦。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在坎珀當附近的行動中，德溫特上將向他的一箇中尉要了一英鎊菸草。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 海軍上將上了船，我們兩人一起試著估計一下新形勢，以便調整自己。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓